敬告前線勇武義士，係時候改變武器策略

改變用你哋嘅弱項（武力）對付警犬嘅強項；
應對果班痴撚咗線嘅黑警、防暴、速龍，識玩一定係玩「屎」！
磚頭硬物並不能有效阻止全副武裝嘅警犬，唯有每名勇武義士體內都有嘅「生化武器」，才能令防暴警犬缷下受咗污染嘅武裝裝備。
歡迎硏究討論

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

改變用你哋嘅弱項（武力）對付警犬嘅強項；
應對果班痴撚咗線嘅防暴、速龍，識玩一定係玩「屎」（臭蛋）！

磚頭硬物並不能有效阻止全副武裝嘅警犬，唯有每名勇武義士體內都有嘅「生化武器」，才能令警犬缷下受咗污染嘅武裝裝備。

歡迎硏究討論